放心啦，好嗎

明知你已經同第二個一齊開開心心..
點解仲要纏著你..點解自己日日唔開心...
放唔低..

真

你on9 lor